黃絲 只喜愛連豬

藍絲和黃絲 都是香港兒子
藍絲 原是建制派的無腦棋子
黃絲 只喜愛連豬

第二句咩教會